[集思廣益]請問有咩車款啱女仔揸

出P無幾耐﹐想買架車仔練吓﹐BUDGET 預4萬左右
睇過VW BEETLE﹐NISSAN MARCH 想向呢個方向搵車﹐但呢啲但無咩盤啱心水
仲有啲咩車款你哋覺得一眼望落就知係女仔車款?
Thanks!

mini cooper

jazz 睇過幅撞車圖﹐唔敢要

女人咪撚揸車

搭返巴士 THX

Morning, 甲蟲，mini 都好女仔車

有諗過﹐但好似好易壞?
BTW THANKS!

驚俾人撞不如唔好揸，揸得都好易出事

Between, 唔好買日產mini, 出事揸車房整都搵死你

smart

Benz

你轉灣開水撥就知係女仔揸
所以咩車都ok

女人揸乜都係咁架啦 最好就唔好揸

樓主咁夠膽上連登講女人揸車

mazda 2

棍波

nissan cube

推一推，上邊嘅意見都收到哂！thanks

Bb車

我怕BB車都唔識
我見好多女人貪方便，推BB落扶手電梯，有D騰曬雞，有D張個B放前面推，唔識倒頭落

新mini唔易壞

VOLVO XC90
唔係佢死就佢亡

Volvo好多安全系統
應該好難炒死人

我都試過轉彎開水潑
果期日本車同歐洲車都有揸，好易撈亂

suzuki hustler

為己為人
坐條仔車咪算囉

我都係比較推mini cooper
當然你budget上要搵到架正常就有D難

樓主傻豬上連登問
依度女人係原罪架

老漢推車

咩叫啱女仔揸
即係男人揸既同女人揸既有唔同？
覺得自己廢就去買架撞左都唔心痛既操下先啦

我揸返工架車同公司van掉轉, 日日都喺道精神分裂

大姐姐揸 Ford mustang V8

POLO

一日未有尖叫剎車系統，一日都唔撚好買

日產cube，我老婆揸得好開心

未試過歐洲車同日本車成日撈亂揸既人咪會講開水撥係女人

但個樣好蠢 btw thanks !!

GTR

BB車

FIGARO

輪椅先啱

笑左
樓主仆街死啦女人渣乜撚車

Jeep

發洩完有無舒服啲

舊款Swift 其實幾岩女仔